<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>USA - Тэг - Diagonaal</title>
        <link>https://diagonaal.ru/tags/usa/</link>
        <description>USA - Тэг - Diagonaal</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><managingEditor>one2one@hot.ee (Antuan)</managingEditor>
            <webMaster>one2one@hot.ee (Antuan)</webMaster><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Sun, 12 Jul 2020 17:30:13 &#43;0300</lastBuildDate><atom:link href="https://diagonaal.ru/tags/usa/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Трамп под маской</title>
    <link>https://diagonaal.ru/2020/tramp-pod-maskoi/</link>
    <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 17:30:13 &#43;0300</pubDate>
    <author>Автор</author>
    <guid>https://diagonaal.ru/2020/tramp-pod-maskoi/</guid>
    <description><![CDATA[<p>Президент США <strong>Дональд Трамп</strong> при посещении Национального военно-медицинского центра в пригороде Вашингтона впервые после начала пандемии коронавируса надел защитную медицинскую маску, обратили внимание мировые СМИ.</p>
<p><br>
&ldquo;<em>Я думаю, что когда вы находитесь в больнице, особенно в этой конкретной обстановке, когда вы разговариваете с большим количеством солдат, людей, которые в некоторых случаях только что были на операционном столе, считаю, что это отличная вещь — надевать маску</em>&rdquo;, — сказал Трамп журналистам.</p>
<p>Ранее президент отказывался носить маску на публике, не принуждая к этому других. По его словам, это — личный выбор каждого человека. В то же время, он говорил, что будет пользоваться маской в условиях, когда вокруг будет много людей и соблюдать определенную дистанцию будет невозможно.</p>
<p><a href="https://rus.delfi.ee/daily/abroad/tramp-vpervye-poyavilsya-na-publike-v-zaschitnoj-maske?id=90425915" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Источник</a></p>]]></description>
</item><item>
    <title>В США новый «рекорд» по заболевшим COVID-19</title>
    <link>https://diagonaal.ru/2020/usa-covid-19/</link>
    <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 21:30:13 &#43;0300</pubDate>
    <author>Автор</author>
    <guid>https://diagonaal.ru/2020/usa-covid-19/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/featured.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>За последние девять дней в США седьмой раз обновился анти-рекорд по суточному приросту заразившихся <em>COVID-19</em> — он достиг <strong>57,5 тыс.</strong> Главный инфекционист страны предупредил, что прирост может подскочить и до 100 тыс. человек.</p>
<p>В <strong>США</strong> за день выявили <strong>57,5 тыс.</strong> заразившихся коронавирусом — это самый высокий показатель за все время пандемии.<br>
Для сравнения, в <strong>Бразилии</strong> за сутки зарегистрировали <strong>42,2 тыс.</strong> заболевших, в <strong>России</strong> — <strong>6,7 тыс.</strong>, сообщает <a href="https://www.rbc.ru/society/04/07/2020/5efff8569a79477d72e50859" target="_blank" rel="noopener noreferrer">www.rbc.ru</a></p>]]></description>
</item></channel>
</rss>
