<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Life - Категория - Diagonaal</title>
        <link>https://diagonaal.ru/categories/life/</link>
        <description>Life - Категория - Diagonaal</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><managingEditor>one2one@hot.ee (Antuan)</managingEditor>
            <webMaster>one2one@hot.ee (Antuan)</webMaster><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Tue, 07 Jul 2020 13:00:13 &#43;0300</lastBuildDate><atom:link href="https://diagonaal.ru/categories/life/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Ринго – 80!</title>
    <link>https://diagonaal.ru/posts-old/ringo-80/</link>
    <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 13:00:13 &#43;0300</pubDate>
    <author>Автор</author>
    <guid>https://diagonaal.ru/posts-old/ringo-80/</guid>
    <description><![CDATA[<p><br>
Барабанщику группы «Битлз» Ринго Старру – 80!</p>
]]></description>
</item><item>
    <title>Не все клубни, как клубни</title>
    <link>https://diagonaal.ru/posts-old/potatos/</link>
    <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 13:42:13 &#43;0300</pubDate>
    <author>Автор</author>
    <guid>https://diagonaal.ru/posts-old/potatos/</guid>
    <description><![CDATA[<p>Купленная картошка и оставленная на полу в пакете сгнила через 3 дня. И не жарко было. Клубни превратились в кисель на радость мушкам.</p>
<p>Половину всё же удалось спасти: 5 штучек. Помыл и сразу сварил.<br>
Варил 1 час — твёрдые, как кирпич. И верно: кирпич, как показывает практика, гниёт долго…</p>]]></description>
</item><item>
    <title>К нам приехала пожарка</title>
    <link>https://diagonaal.ru/posts-old/priehala-pojarka/</link>
    <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 12:42:13 &#43;0000</pubDate>
    <author>Автор</author>
    <guid>https://diagonaal.ru/posts-old/priehala-pojarka/</guid>
    <description><![CDATA[<p>Первого июля пол-восьмого утра почувствовал необычный запах. Подошёл к окну, чтобы его закрыть. Во дворе были странные люди: один в синих шортах, другой в костюме с галстуком. С ними была также молодая женщина в юбке «карандаш» под огромным белым зонтом. Шёл сильный дождь, но они и не собирались прятаться под крышу.</p>
<p>Удивившись увиденному, я почему-то подошёл к другому окну.<br>
Перед глазами предстала следующая картина: стоит пожарная машина, мигает. Из-под капота, припаркованной под моими окнами машины, идёт дым. Пожарный с брандспойтом старается заглушить дым. Отключит шланг, начинает открывать капот ломиком — специальным, пожарным. Раньше такие на пожарных щитах висели. Красные. Этот &ndash; не красный. Погнул капот, не открыл. Взял брандспойт поливает: соревнуется с ливнем. Положил, снова взял ломик.<br>
Рядом с ним стоят человек 5 его коллег и смотрят. «Репу» не чешут — трудно это делать, находясь в массивных касках.</p>
<p>Наконец-то капот сломан и открыт. И тут подошёл хозяин машины.<br>
Один из бездельников сфотографировал его ИД-карту на мобильный телефон: хоть делом занялся. Носят ли начальники каски другого, чем у подчинённых, цвета, — я не заметил.</p>
<p>Дождь, который стучал по оконным сливам, навевал сон, чем я и не преминул воспользоваться. Засыпая, я думал, как же моему соседу по подъезду не повезло. И когда он отбуксирует машину на стоянку: сегодня или завтра?..</p>
<p>Третий день стоит под окнами с сожжённым мотором, с открытым капотом, с закопчённым номером. Нет, не хозяин: его машина…</p>]]></description>
</item></channel>
</rss>
